又一城見 又一城見 又一城見

訂左位係美心集團既八月花等大家
涼完冷氣 下晝再發

正經野 推

尋晚見到有狗入秘道，係又一城保安帶路
我唔知關唔關今日事，可能係做準備
各位今日請小心行事

我去apple睇新機咋

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

推呀

而家睇電話都比人打，小心啲好

推

推呀 刺激香港消費

推呀 又話九龍塘好有價值？

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

推爆佢

pish

基實幾點?
小弟可能同屋企人一齊去

飲完茶再出發.

傻架冇人理？

點解要去又一城

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

講好左今日一點又一城 先再出去

Simply life
EXP都係美心

成個場都勁多美心鋪頭

pushhhhh銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

今日allin港島先啦

成個場都係美心呀

唔好搞九龍塘

點解唔搞得？
城大學生好支持

GOGOGO

係都去左銅鑼灣先

1300

仲有food court M記同吉野家啊

冇衝突 1點開始啫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返喇。

係時候轉場喇!!都係商場shopping見啦，賣海城又好又一城又好。

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

轉唔切架
好多中老年人唔係靠連登tg架

我去買飛咋

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

Push!!!!!!!!!

.

千両都係啊！！唔好唔記得千両係元氣旗下！！！

記住be water

去還去2點好轉場sogo

推呀 八月花 simplylife 千兩

得一個女仔整緊連儂牆咋
幫下手得唔得啊？

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

九龍塘站連接又一城天橋得一個女仔自己整緊牆
同我一齊去保護佢啊啊啊啊啊！

好

大家快d過黎啦,依家仲未見有人wo,黎完又一城再出港島都未遲

推！又一城見

又一城要人啊！！！

成個場都係美心

點解無人嘅

push

Exp 美心
池記 m記 吉記
好多藍店

今日CityU正門原本五扇鎖淨一扇門俾人入
手足睇路

去又一城la, 銅記甘重狗

係apple上緊連登等大家

上面做乜嘢
唔係轉場，又一城本身今日有活動

過黎啦

Go

轉你老母場
全世界入cwb
係咪下下放幾隻狗係度你就唔洗遊行集會m

又一城你老母

港島見

咩活動？
冇聽過

去完又一城之後繼續去港島行街呀

哦

知道又一城有活動
但係大家早啲過/準時到cwb得唔得？
個邊要多人大家先安全

拉

又一城罷買日
一點開始

sogo 見

我都係

又一城人開始多

當cwb ge手足係condom?

差你一個呀

又你老母一城

完左cwb先

收皮啦風向撚 起一起底就知你咩料

又你老母

樓主一定係狗
轉你老母場呀

鑼鑼灣見

轉場啦 cwb點走

又一城太古架喎

pushh

你收皮啦 出返黎sogo啦on9

身家清白既和理非去有不反既遊行怕佢green object?
48咪48

去又一城果d 唔好再同我講光復香港

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

要去老銅 不了

Pull

去我屋企丫，都有冷氣嫁。

屌你老母

各有各做，不要屌，大家目標一致

屌你老母分化撚, 集中火力cwb

有狗就轉場 不如返屋企打飛機啦
拉

City都聯埋黑警手對付學生？唔撚係掛

要用不推文拉呀
拉

CWB

琴日經過又一城
發現所有鐵嘅垃圾桶
都換咗做膠

929 不轉場

你地去Cwb送頭啦

依D 夜晚先做啦

和理非行街駛簡日子？

勇武可以為你擋子陣，你比狗逗都驚？

驚咪去又一城，不過人多先安全，又一城你聚焦唔到人群十隻狗就埋你單

咦？！又真係縮番入又一城個閪度喎。

大把人去緊cwb
咪撚轉 轉咗你仲有面同全世界講呢個係反極權遊行？

不了，拉

善用不推文回覆

奶

又你老母臭閪

我去CWB 行街洗approve?

不推文
分散人群

屌你老母呀轉場

Sogo見

銅鑼灣要人！快！

又乜一城 全世界今日都集會遊行 香港人自己縮入商場打飛機覺得自己出咗聲？
驚就唔好帶裝 行行人路 cwb要人 唔好分散人群當手足condom

你老母呀又